阿仙奴球員齊心扒龍舟慶「五」月初五

雲爺爺呢？

回錯sor9

跳海死撚左

五錯SOR9

肉酸老母

懷念緊

阿仙奴班PR好低b, 成日搞到班球員成班小學雞咁

Bench.jpg

成日要班球員扮鬼扮馬，著埋d on9衫

阿狗波衫on9

初五

成班低b仔

=.=

屌係倫敦河扒都無甘on9

為左迎合你呢d智商係要咁啦

奧燒去拍戲啦

好地地一隊波 要搞到好戲量個堆弱智咁

笑左